東瀛四大女優：新垣結衣、有村架純、石原聰美、綾瀬遙

排名分先後

駁唔到

av女優

呢個就三上、高橋、宇都宮、麻友

但未來是屬於木村文乃

麻友

Av男優

成30歲仲未來

架純b我嘅

石原里美=石原聰美？

山本美月呢？

堀北真希正過哂佢哋

茄呢啡就唔好講啦

過氣既就企開d啦

all g

上原？

三上，宇都宮，步姐，波多野

on9你知唔知結衣同家純幾咁紅
我勉強先加埋最尾2個上去炸

Gakki>>>>>>>>>>>>>>>>all

請問係邊位

石原， 結衣無得輸

搵個方包面同石原同結衣比

女優味包埋av女優

有村走

石原
結衣太大隻不了

就算排都係新垣結衣、石原聰美、綾瀬遙、有村架純

長澤呢

樓主好中肯

紅到連晨間劇收視仆街

呢個無計全世界開始唔睇電視

差少少想擺家純第一

橋本

agger

我會排結衣,石原,大奶,真野惠里菜

架純應該係最尾

個老女人比佢威多一排 之後就係架純既世界啦

我覺得石原同大面調轉就差唔多啦
新垣結衣世界第一

長澤正美都冇,好打勁有限

極 自

錢巴

大奶屌打啦下話

Agger

方面黎講 的確世界第一

大撚把水著女優屈撚曬啦

結衣bb世界第一

呢排沈左，不過佢出反黎應該又會紅過

同英超一樣 比車仔威多一排 未來就係熱刺既世界

最尾個個有女主角做未

有

我怕 佢無呢一日

點解會有方包架純

新垣結衣世界第一

五大算啦

新垣結衣 > 長澤正美 > 綾瀨遙 >>>>> 石原聰美

❤️

冇長澤唔洗睇

冇滿島光 不了

跟得結衣耐，點會唔知邊個先係最大勁敵，啲排行榜永遠會同某個人互有高低

睇完我是命中注定的戀人更覺不外如是

你地再講 樓豬會頂唔順

天海佑希 米倉涼子 小泉今日子 松嶋菜菜子

垃圾結衣

內田有紀挑機

垃圾得過你個名
綿

麻倉憂No.1

滿島光，安藤櫻，蒼井優，宮崎葵

宇都宮、宇都宮、宇都宮、宇都宮

麻倉憂、麻倉憂、麻倉憂、麻倉憂

三上
藤蒲惠

綾瀨

my bb

麻友 初瓏 一筒 新垣結衣

初瓏、初瓏、初瓏、初瓏

我都覺文乃呢d吹大左普通料

睇到呢句 正評左

點解日本女優冇波都做到

實力派

架純咁豬

滿島光

講左四頁都無高畑充希？

大橋未久都無啦
你個個就行撚開啦

唉，唔識貨

獨具慧眼 ching勁

加多個

武田玲奈

長澤雅美呢

蘆田愛菜 大橋望美 菊花音 小林星蘭

堀北真希
白石麻衣
北川景子
廣瀬玲
呢？

冇北川景子都知唔洗討論

北川景子係追得最多既日本妹

新垣結衣 =長澤正美 =綾瀨遙 > 石原聰美>有村架純

起碼好過大橋未久先啦

有村架純⋯⋯

人唔笑狗都吠啦

整容排第一咩世界

四大呀乜春人妻景武田妹野菜呢d唔紅無影響力既就唔好拎出黎講啦

唔紅都up得出

桃谷都無 點討論

你當廣末涼子死㗎？

有村屌打

拍埋嗰三個女神度

你呢d老餅唔識野
家純紅透半邊天牙

Masami

點解無我份

收皮啦你

你揀桐谷美玲都好過有村架純啦

邊撚個美玲牙

成班望波定望樣呀 宇都宮笑左
仲有高橋硬係覺得過份吹棒 睇左幾套 做愛緊個樣唔掂
比我揀橋本有菜會上榜 佢幾得意幾靚不過眼袋太大衰左啲

家純？鄭家純？
btw 牙你老母

Me:
新垣結衣、桐谷美玲、宮崎葵、吉岡里帆
滿島光、石原里美、長澤正美

傻閪唔撚色野

滿島光第一

紅唔紅同四大女優係兩回事
吉岡里帆已經係個例子

自己試下亂排:

N年前(其實唔太識):
竹內結子、松隆子、廣末涼子、柴咲幸、中谷美紀

近代一線女優:
綾瀨遙、新垣結衣、戶田惠梨香、北川景子、崛北真希、長澤正美、石原里美

實力派女優:
同意樓上
滿島光，安藤櫻，蒼井優，宮崎葵

近年上位女優:
有村架純、山本美月、本田翼、廣瀨鈴

今年上位女優:
吉岡里帆、新木優子

個人:
新垣結衣、桐谷美玲、宮崎葵、大島優子、吉岡里帆、石原里美

9up下 歡迎賜教 屌柒

多謝欣賞

實力 黑木華
近年既一定要有高畑充希
波瑠 松岡茉優都拍得多劇 CM
本田翼就算了

結衣完勝

係 黑木華 高畑充希 波瑠 都同意
波瑠 一季一套 高產到 收線又算keep到
同阿淺 佢成功再次帶起晨間劇 近年第二次小高峰

宇都宮都笑左
樣靚波大

文乃BB 結衣BB 石原 本田翼
冇得輸

無廣瀨鈴唔洗討論了

大面

Yes agree

唯唯

我個年代係小倉優子>木下亞由美>杉原杏璃

全能既巴打知唔知佢叫咩名

有村架純=rubbish

跪求各位 巴打講我知啦

杉原杏璃

唔該巴打

我都睇好姣婆吉岡但論實力名氣仲差家純一皮

松岡茉優參戰

桃谷真係靚過好多明星，仲要高，可惜去左拍av

佢唔拍av就真係可惜啦

我睇好松岡茉優

有無seed

bg1

咪係

哈里路亞，餐s！！

石原>結衣

Bam

堀北真希都無 此post已完

岩岩google完 好樣衰喎

唔出鏡都贏哂既能年都唔講

邊位

阿遙都dupdup地

無job都可以係日本受歡迎排行第一既新一代女星

For reference

睇電視廣告，石原最好。

上戶北川呢d半收山，不過仲係好入屋下

考我眼力

大家好

Legal High真係好好睇

巴打好熟口面

長澤都冇on99

點解木村文乃永遠上唔到一線

agree

睇返個表
原來蓮佛美莎子咁少人識

乳帝杉原有4張野未

結衣=滿島光 > 蒼井優 > 石原 > 文乃=安藤櫻 > 北川景子 > 宮崎葵 > 有村架純 > 本田翼

中間全部唔識

長澤都冇

都話dup左

DUP乜鳩